貿易戰係咪打完啦 無哂聲氣既

即係牛牛叫啦

牛牛係點叫
吽吽吽

第一個留言笑撚死

Fuck the China down is not just the best interest of US. It is best interest of the world

紅巴好似好耐冇見你

睇番426個post比左tips

可能係我潛左水 睇睇先

#500